G20x攬炒團隊: 芬蘭《赫爾辛基日報》 HS – Helsingin Sanomat 眾籌廣告

612 721 811

推

推呀

要廣傳

芬蘭語咁冷門都有人譯 是咪痴撚線

芬蘭抗共之神

辛苦哂

攬炒

謝謝

芬蘭語咁撚難都有人翻譯

push

謝謝G20團隊

感謝

全方位出擊

G20團隊啲人到底有幾勁

824

polandball
不過太多字
畫個香港球再講抵制中國嘅方法會唔會好啲
同埋記得跟返波蘭球規矩

記得唔好用circle tool

芬蘭都有 cls

好撚勁

每個地區整一張會易好多

分左加拿大 中亞 東南亞
無咁多source細分

Hyvin tehty! Well done!

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

犯曬規

kitos

btw
想問下其實芬蘭政府理唔理香港
可以點令佢加入戰團or推動歐盟做野

小小建議
登報仲可以加強響受過獨裁統治國家文宣
特別係東歐 比如波蘭 愛沙尼亞 捷克
經歷共產統治既恐怖最明白香港處境
希望佢地可以響歐盟入面可以幫下手

辛苦曬

多謝攬炒團隊

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

好野

自由之國

推！感謝你

多謝 一定要推

aggression係咪漏咗個s

唔正皮唔係人

因果由國, 容港治己

612 721 818

好波

可唔可以利用廣告向世界眾籌呢?

正呀！

721

Simo häyhä

攬炒巴加油

612 811

巴打你喺芬蘭？

求下大家上Twitter推

唔知芬蘭人睇唔睇報紙多
係咪應該轉online news/ads

怒推

P

我唔係, #50 位巴打可能係

屌那星 攬炒巴twitter 一萬人follow都冇呀

啱啱先知原來芬蘭都有登報, 即刻FORWARD比芬蘭朋友睇先